賭仔又買到阿根廷咁熱

2場盤都係大熱倒灶 今場仲要熱到轉撚埋盤 d賭仔賽後會唔會因為阿根廷而做傻事

不要再說了

阿根廷贏撚硬
驚hi咩

你又知人買亞軍廷？

d賭仔做咩負評我啊